# Test_helloasso

Dockerfile: création d'un conteneur depuis l'image python, avec les fichiers import.py et index.html. Puis lancement au start du import.py qui lance le serveur web sur le port 80

docker run -rm -p 80:80 — name test_helloasso test_helloasso